其實舊時既兒歌都幾好聽。

聽得多左而家既流行曲
發現其實好多以前既兒歌反而仲有味道
好多都未必有人識
但係旋律幾好聽 幾懷念
大家仲有無貨

生命有價

夜靜望晚星
擦擦我眼睛
蟋蟀烏鴉都給我靜聽
聽見風與樹和聲恬靜
祈求明日放晴

遇著遇見他
跌碰也有他
伸出一雙手幫我未怕
我與好友道盡心裡話
看到晚星降下

望著望著有千億個夢兒
浮浮沉沉夜空金色光線
嗚啦啦...嗚啦啦...
浮沉雲霧有時

實現實現我心千個夢兒
仍然常期待星星的加冕
嗚啦啦...嗚啦啦啦...
世界也會在意

嗚啦...嗚啦啦啦...
嗚啦...嗚啦啦啦...
嗚啦...嗚啦啦啦...

是龜也是頭 是龜頭也是賓周
十二隻恐龍去野餐